【最後召集】想要聖誕卡嘅入黎

一直都好想寄聖誕卡
諗下又一年 拖下又一年
今年終於的起心肝開post

考完final 20號當日即刻仆返屋企寫
deadline fighter趕21號截郵日寄
想聖誕之前大家都收到

字就唔係靚啦 不過心意搭救
有興趣嘅巴絲填一填form
無話上限幾張 即管睇下一個通宵寫到幾多

最後祝大家有個開開心心嘅聖誕

毒撚第一次開post會唔會無人理

已填！多謝

填左 thanks

多謝巴打第一個支持

多謝先

見到有外地巴打
空郵好早截咗 寄到應該變新年卡
希望唔好介意

多謝樓豬
連登有愛

你就豬

我知我蠢

已填

推

卡 貼紙 郵票 已買

已填 期待收到張卡

多謝你呀

填左
幫推

寄咁多咪好貴囉

已填 辛苦曬

一百幾十姐
最緊要開心

留名

填咗了

點解竟然會得咁少人回post,多謝絲打

但係有好多人填表
唔駛多謝 我最鍾意寫聖誕卡

好壯觀 我未試過一次過買咁多張寫咁多張

好犀利